<resources>
    <string name="app_name">Test app </string>
    <string name="title_activity_animal_details">AnimalDetailsActivity</string>
    <string name="cat_full_description">
        Довга витягнута шия, потужне підборіддя, великі з пензликом вуха та виразні очі абіссинської кішки роблять її вигляд дуже стриманим та войовничим.
        Точне походження цієї породи невідоме, але існує думка, що вона бере свій початок ще з часів Стародавнього Єгипту.
        Представники абіссінки мають виняткові забарвлення – від дикого червоного до блакитного.
        Ці кішки славляться рідкісним розумом і рідкісною норовливістю.
        Але найчастіше у побуті вони проявляють себе як милі та дружелюбні створіння, дуже активні та рухливі, з відмінною допитливістю.
        За нею досить легко доглядати, оскільки вона дуже акуратна та слухняна.
    </string>
    <string name="dog_full_description">
        Ця порода відноситься до великих гончаків, має мускулисту, міцну статуру, лапи середньої довжини.
        Англійський фоксхаунд складний дуже гармонійно, і на думку багатьох кінологів (особливо - англійців), їхня статура за витонченістю близька до грецьких статуй.
        Хвіст завжди закинутий вгору, шаблеподібний, але ніколи не закручується і не лягає на спину.
        Голова з широким черепом та правильною щелепою, вуха звисають і притиснуті до вилиць. Висота в загривку близько 60 см.
    </string>
    <string name="rabbit_full_description">
        Зайці живуть поодинці чи парами.
        На відміну від кроликів, зайці не риють нір, а споруджують гнізда у невеликих ямках.
        Зайченята народжуються розвиненими, з вовною і відкритими очима, і мати залишається з ними всього 5-6 днів, а потім лише іноді вдається до них;
        внаслідок цього багато зайчат гине від ворогів. Зір у зайців слабкий, нюх - добрий, слух - чудовий.
        Беззахисність по відношенню до численних ворогів (людина, хижі ссавці та птахи) робить їх вкрай обережними та потайливими.
        Харчується різними рослинними речовинами: травою, хлібними рослинами, овочами, корою, і може завдавати значної шкоди; особливо любить петрушку, ріпу тощо.
    </string>
</resources>